講下你地中學時期既公廁有幾污遭

拋磚引玉 勿相認

有個女同學出名公廁臭g，有仔仲搵sp
仲好撚自豪咁周圍同人分享
喺出面搵食搵到入學校，撩人做sp不特只
後來先俾人爆原來幫過好撚多男同學出火
一隻手手指數唔曬

想像到佢一開口講嘢，
就聞到把唔知含過幾多條撚既口個陣惡臭味。
學校入面啲襟兄弟應該一籮籮
幾撚轟動
做佢條仔真係慘撚過食屎

圖呢

我仲以為要講中學間學校廁所有幾污糟
出返去先

創意台

今年form4o既 同一個中6o既去唱k再環保吹口爆 之後返學校周圍講 同埋係學校sa房幫人打飛機

同校。 全校好似得你無屌過佢咋嘛

av劇情

原來樓主係阿雞
早日安息

但事實黎

真係狗也不屌